主人d鬚好整齊地斷左，有無人知點解？

前日返到屋企發現主人左邊D鬚短左一半，仲斷得好整齊
好似比人剪落黎咁..
但屋企人應該唔會咁做
請問會唔會有非人為原因導致呢個情況?
例如同屋企另一隻貓打交

好似正常既

有機係另一隻貓咬斷

嫌長自己剪左

我隻貓試過伸啲鬚入風扇整斷

隻貓心諗
仆街，人類無鬚刨嘅咩

貓：修一修d鬚先

屌 比人騎劫左

其實最想知係咪貓打架都可能會整到咁齊？
或者佢地自然換貓鬚既時候又會唔會咁齊？

最怕係有人想傷害佢…因為有時佢都會出下街玩

我隻貓又係打架打到甩哂啲鬚

打架都唔會咁齊好啦， 九成九人為啦

張相影到隻貓好似自拍咁